打電話問題

想問有無咩plan可以令你部手機夜晚係熄左機之後都唔會忙音而係正常撥打。

乜撚野忙音

up乜鳩

唸住講忙音先會明

即係打過去應該係直飛留言信箱?